收到中大MiM interview

啱啱收到MSc Management嘅skype interview
interviewers係John Lai同Stephen Forst
有無有經驗嘅中大手足俾d建議？

可以嘗試戴兩個口罩
可以適當地提升個人氣質

倫敦已經買唔L到口罩 兩個真係好奢侈